好野撤回咗可以去旅行啦

咪咁天真，一收咗貨就係十年政治大清算，中共唔會放過香港人，下場新彊都不如

仲有憑港澳辦同7婆噚日都無指明撐警，如果撤回唔夠可能會清算部分721黑警再迫香港人收貨，無雙普選袋住先既下場大家自己諗

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求 缺一不可